{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10693&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오클라우드호텔"
    },
    "text": "オクラウドは「Oh! Cloud」の略で、雲の上に浮かんでいるような快適なサービスを提供しています。 当ホテルは江南大路に位置し、ビジネス、ショッピング、観光を楽しむことができ、お客様に合わせたサービスと清潔な施設で満足のいく休息を楽しむことができます。 新論峴駅と江南駅から徒歩5分、2分の距離に位置し、論峴洞グルメ通りも徒歩5分の距離にあります。 チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は2:00です。 客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシを除いたBath Amenityも提供されます。 駐車は台、または駐車場が満車の場合は不可ですので、ご予約の際はホテルでご確認ください。 付帯施設にはレストラン、カフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンター、ランドリーがあります。 朝食はレストランで提供され、地下階に位置しております。 朝食は07:00から0:00まで利用可能で、大人は8,000ウォン、5歳以上7歳以下は5,000ウォンでご利用いただけます。 5歳未満は無料です。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変動する場合があります。 写真は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは江南大路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺ではビジネス、ショッピング、観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが含まれており、禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシは除かれたBath Amenityも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、カフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンター、ランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、地下階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は8,000ウォン、5歳以上7歳以下は5,000ウォンでご利用いただけます。5歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は台、または駐車場が満車の場合は不可ですので、ご予約の際はホテルでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 489
    }
}